{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017447?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 블루마레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償責任も負うことがあります。 直火方式での魚や焼肉は禁止されており、料理道具はご利用いただけません。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙エリアを利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない規則を守らなければなりません。 快適さと高級さが一緒に感じられるブルーマーレペンションで快適な旅行を楽しむことができます。 個人バーベキューの利用料金と利用時間も教えてくれました。 メゾネットタイプの客室の利用には注意が必要で、駐車場は完備されています。 周辺の旅行先やペンションで楽しめる海釣りなどの活動も紹介しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加がある場合は、事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や焼肉は禁止されており、客室内では料理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ブルーマーレペンションでは個人バーベキューを利用することができますか？",
            "answer": "はい、個人バーベキューの利用が可能です。利用料金と利用時間については詳細を教えていただけます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する際には注意が必要です。また、駐車場は完備されていますか？"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。おすすめの旅行先やペンションで楽しめる海釣りなどの活動もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 476
    }
}